# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardpro​​ject.net"
msgstr "http://orchardpro​​ject.net"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "ContentTypes"
msgstr "内容类型"

#: Orchard.ContentTypes.AdminMenu
#| msgid "Content"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: Orchard.ContentTypes.AdminMenu
#| msgid "Content Types"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: Orchard.ContentTypes.AdminMenu
#| msgid "Content Parts"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to create a content type."
msgid "Not allowed to create a content type."
msgstr "不允许建立内容分类。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Display Name name can't be empty."
msgid "The Display Name name can't be empty."
msgstr "显示名称为必填项目。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Content Type Id can't be empty."
msgid "The Content Type Id can't be empty."
msgstr "内容类型ID不能为空"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A type with the same Id already exists."
msgid "A type with the same Id already exists."
msgstr "此类型已经存在相同的Id。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The technical name must start with a letter."
msgid "The technical name must start with a letter."
msgstr "名称必须以字母开头。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A type with the same Display Name already exists."
msgid "A type with the same Display Name already exists."
msgstr "此类型已经存在相同的名称。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A type with the same Id already exists."
msgid "A type with the same Id already exists."
msgstr "已有相同 ID 的分类。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A type with the same Name already exists."
msgid "A type with the same Name already exists."
msgstr "已有相同名称的分类。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" content type has been created."
msgid "The \"{0}\" content type has been created."
msgstr "内容分类 \"{0}\" 已建立。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to edit a content type."
msgid "Not allowed to edit a content type."
msgstr "不允许编辑内容分类。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Content Type name can't be empty."
msgid "The Content Type name can't be empty."
msgstr "内容分类的名称是必填项目。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "\"{0}\" settings have been saved."
msgid "\"{0}\" settings have been saved."
msgstr "\"{0}\" 设定已保存。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" part has been added."
msgid "The \"{0}\" part has been added."
msgstr "元件 \"{0}\" 已被新增。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" part has been removed."
msgid "The \"{0}\" part has been removed."
msgstr "元件 \"{0}\" 已被移除。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to create a content part."
msgid "Not allowed to create a content part."
msgstr "不允许建立内容元件。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The content part could not be created."
msgid "The content part could not be created."
msgstr "无法建立内容元件。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" content part has been created."
msgid "The \"{0}\" content part has been created."
msgstr "内容元件 \"{0}\" 已建立。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to edit a content part."
msgid "Not allowed to edit a content part."
msgstr "不允许编辑内容元件。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" field was not added. {1}"
msgid "The \"{0}\" field was not added. {1}"
msgstr "字段 \"{0}\" 未被新增。{1}"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" field has been added."
msgid "The \"{0}\" field has been added."
msgstr "字段 \"{0}\" 已被新增。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" field has been removed."
msgid "The \"{0}\" field has been removed."
msgstr "字段 \"{0}\" 已被移除。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Display Name name can't be empty."
msgid "The Display Name name can't be empty."
msgstr "显示名称不能为空。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Technical Name can't be empty."
msgid "The Technical Name can't be empty."
msgstr "名称不能为空。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A field with the same name already exists."
msgid "A field with the same name already exists."
msgstr "具有相同名称的字段已经存在。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The technical name must start with a letter."
msgid "The technical name must start with a letter."
msgstr "名称必须以字母开头。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The technical name contains invalid characters."
msgid "The technical name contains invalid characters."
msgstr "名称包含无效字符。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A field with the same Display Name already exists."
msgid "A field with the same Display Name already exists."
msgstr "有相同名称的字段已经存在。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" field was not added. {1}"
msgid "The \"{0}\" field was not added. {1}"
msgstr " \"{0}\" 字段没有被添加. {1}"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" field has been added."
msgid "The \"{0}\" field has been added."
msgstr "\"{0}\" 字段已经被添加"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Display Name name can't be empty."
msgid "The Display Name name can't be empty."
msgstr "显示名称不能为空。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A field with the same Display Name already exists."
msgid "A field with the same Display Name already exists."
msgstr "相同名称的字段已经存在。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Display name changed to {0}."
msgid "Display name changed to {0}."
msgstr "名称改为{0}."

#: Orchard.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService
#| msgid "Fields must have a name containing no spaces or symbols."
msgid "Fields must have a name containing no spaces or symbols."
msgstr "字段名称不可以使用空格或特殊符号。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Add New Field To \"{0}\""
msgid "Add New Field To \"{0}\""
msgstr "在 \"{0}\" 新增字段"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Display Name"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgstr "显示在屏幕上的字段名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Use no spaces or special characters. For example, "MyCustomField""
msgid "Use no spaces or special characters. For example, "MyCustomField""
msgstr "请不要使用空白或特殊符号。如，"MyCustomField""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Technical Name"
msgid "Technical Name"
msgstr "技术名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Technical name of the field."
msgid "Technical name of the field."
msgstr "字段的技术名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Field Type"
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Add Parts To \"{0}\""
msgid "Add Parts To \"{0}\""
msgstr "新增元件到 \"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Choose the Parts to add to this Content Type. Adding the <b>Containable</b> part makes it possible to add content items of this type to a <b>List</b>."
msgid "Choose the Parts to add to this Content Type. Adding the <b>Containable</b> part makes it possible to add content items of this type to a <b>List</b>."
msgstr "选择元件添加到这个内容类型。. 添加<b>Containable</b> 元件可以使得它可以添加一个内容类型<b>List</b>."

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "New Content Type"
msgid "New Content Type"
msgstr "新的内容分类"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Display Name"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Name of the type as it will be displayed in screens."
msgid "Name of the type as it will be displayed in screens."
msgstr "显示在屏幕上的类型名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Content Type Id"
msgid "Content Type Id"
msgstr "内容分类 ID"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Technical name of the type."
msgid "Technical name of the type."
msgstr "类型的技术名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create"
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid "New Content Part"
msgid "New Content Part"
msgstr "新增内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid "Use no spaces or special characters. For example, "MyCustomPart""
msgid "Use no spaces or special characters. For example, "MyCustomPart""
msgstr "请不要使用空白或特殊符号。如，"MyCustomField""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid "Create"
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Content Type"
msgid "Edit Content Type"
msgstr "编辑内容分类"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgid "Content Types"
msgstr "内容分类"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid " > "
msgid " > "
msgstr ">"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Display Name"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Content Type Id: {0}"
msgid "Content Type Id: {0}"
msgstr "内容分类 ID: {0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Fields"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add Field"
msgid "Add Field"
msgstr "新增字段"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Parts"
msgid "Parts"
msgstr "元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add Parts"
msgid "Add Parts"
msgstr "新增元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid "Edit Field \"{0}\""
msgid "Edit Field \"{0}\""
msgstr "编辑字段\"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid "Display Name"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgstr "显示在屏幕上的字段名称."

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Edit Part"
msgid "Edit Part"
msgstr "编辑元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgid "Content Types"
msgstr "内容分类"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid " > "
msgid " > "
msgstr ">"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Content Parts"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Fields"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Add"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Manage Content Types"
msgid "Manage Content Types"
msgstr "管理内容分类"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Create new type"
msgid "Create new type"
msgstr "建立新分类"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Content Parts"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid "Content Parts"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgid "Content Types"
msgstr "内容分类"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid " > "
msgid " > "
msgstr ">"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid "Create new part"
msgid "Create new part"
msgstr "建立新元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml
#| msgid "Remove the \"{0}\" part from \"{1}\""
msgid "Remove the \"{0}\" part from \"{1}\""
msgstr "从 \"{1}\" 移除元件 \"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml
#| msgid "Looks like you couldn't use the fancy way to remove the field. Try hitting the button below to force the issue."
msgid "Looks like you couldn't use the fancy way to remove the field. Try hitting the button below to force the issue."
msgstr "看来您无法使用目前的方法移除字段。请按下面的按钮来解决这个问题。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml
#| msgid "Remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml
#| msgid "Remove the \"{0}\" part from \"{1}\""
msgid "Remove the \"{0}\" part from \"{1}\""
msgstr "从 \"{1}\" 移除元件 \"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml
#| msgid "Looks like you couldn't use the fancy way to remove the part. Try hitting the button below to force the issue."
msgid "Looks like you couldn't use the fancy way to remove the part. Try hitting the button below to force the issue."
msgstr "看来您无法使用目前的方法移除元件。请按下面的按钮来解决这个问题。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml
#| msgid "Remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml
#| msgid "Creatable"
msgid "Creatable"
msgstr "创建"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml
#| msgid "Determines if an instance of this content type can be created through the UI."
msgid "Determines if an instance of this content type can be created through the UI."
msgstr "确定是否可以通过后台来创建此内容类型的实例。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml
#| msgid "Draftable"
msgid "Draftable"
msgstr "草稿箱"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml
#| msgid "Determines if this content type supports draft versions."
msgid "Determines if this content type supports draft versions."
msgstr "确定此内容类型是否支持草稿。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditPartViewModel.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid "Create New {0}"
msgid "Create New {0}"
msgstr "建立新 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid "List Items"
msgid "List Items"
msgstr "列出项目"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid " | "
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/Settings.cshtml
#| msgid "Global Settings"
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设定"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/ContentTypePart.ascx
#| msgid "Remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/Field.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/Field.cshtml
#| msgid "Remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/TypePart.cshtml
#| msgid "Remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/TypePart.cshtml
#| msgid "{0} Settings:"
msgid "{0} Settings:"
msgstr "{0} 设定:"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "ContentTypes modules enables the creation and alteration of content types not based on code."
msgstr "内容分类模块可以建立、修改内容分类且不是基于代码。"

#: Orchard.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService
#| msgid "Cannot add part named '{0}'. It already exists."
msgid "Cannot add part named '{0}'. It already exists."
msgstr "无法新增元件'{0}'，因为已经存在。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Choose the Parts to add to this Content Type. The <b>Common</b> part should be included in most types. It gives the items an owner as well as a creation, publication and last modification date stamps. In addition to the Common part, adding the <b>Containable</b> part makes it possible to add content items of this type to a <b>List</b​​>."
msgid "Choose the Parts to add to this Content Type. The <b>Common</b> part should be included in most types. It gives the items an owner as well as a creation, publication and last modification date stamps. In addition to the Common part, adding the <b>Containable</b> part makes it possible to add content items of this type to a <b>List</b​​>."
msgstr "选择元件添加到该内容分类。<b>通用</b>元件应包含大多数分类。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The technical name must start with a letter."
msgid "The technical name must start with a letter."
msgstr "必须以字母开头。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid "Stereotype"
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
msgid "Stereotype"
msgstr "原型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid "(Optional) The stereotype of the content type. e.g., Widget, MenuItem, ..."
msgctxt ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
msgid "(Optional) The stereotype of the content type. e.g., Widget, MenuItem, ..."
msgstr "(多选)内容类型的原型。 比如, Widget, MenuItem, ..."